有冇人好憎松井珠理奈

本身個樣已經生得老，染完金髮急速老化
紅白得11位仲咁厚面皮日日話要總選第一
那來的自信
睇親豆腐摔角一有佢出場即刻飛走佢

以前都算清純

幾年前個樣都仲算正常，而家走火入魔到唔知似乜
又搵唔到岩自己既路線

15歲果陣已經覺得佢好老

唔好得罪救世珠呀

樣，唔突出
身材，唔突出
談吐，得罪人多
跳舞，勁誇張
唱歌，唔敢生唱
演技，0

咁都可以萬年次世代，咩理由

當時佢話5年不畢業，我即係屌左一聲

我反而憎峯岸南 佢仲厚面皮
之前又話要比高橋做最後一個一期生
而家小嶋都走埋都賴死唔走

個時玲奈走佢係咁賣cp 有排入左w松井坑
依家諗番起都鬼遮眼
好心染番黑啦
一本ske真係多得佢唔少

鄰國動物吧個post又幾好追既
雖然睇到少少厭

個時睇佢拍「前のめり」mv making已經覺得松珠好撚扮野，扮唔捨得玲奈，d行為真係勁誇張

最撚憎宮脇咲良, 叫AKB前輩更衣室到死開個下堅係燥
松珠反而冇特別憎, 亦都冇特別鍾意, 之前話5年內唔畢業都屌撚左聲.
不過前排佢話同masana係SKE十週年會考慮畢業

我天真嬌一時信左 多麽好既姊妹情

好撚柒 強推之恥

聽聞 第三章係邪魔vs救世珠
不了

要做玲奈既太陽

留名等睇佢第n個對手係今村麻莉愛

好似情緒失控咁樣，好想問佢食左藥未

Lm學野

巴打你個推以後腳都無得洗

有一排覺得佢幾靚 老左咁多既

個人對佢冇乜野,仲幾鍾意佢搞D諧音爛GAG,佢上綜藝都幾好睇
純粹係唔鍾意強推佢強推得咁緊要

不過染左金髮之後真係

玲奈畢業宣佈後個時咁松珠情緒唔穏定到節目都上唔到呢層係真, 要暫停工作睇醫生. 不過呢D野我地邊知得咁多, 玲奈性格唔鍾意自己情緒表露出黎.

btw有冇SKE飯

金毛真係好撚樣衰
上年拍中谷美紀套劇嗰時個feel最正

又真係慘d既 要繼續留係ske 5年

呢個樣真係唔錯

真心想佢快D走, 一日仲係SKE, 營運一日都唔會比機會次世代.

條友係成人禮講到明唔會讓center位畀其他人做

好心佢就放遠啲眼光撈多啲外務好過
仲爭第一

支持樓主
冇樣冇身材
唔明點解要推佢

上面班撚樣你地識條春咩

好靚

報細數

優子

人地剩係會痴akb一期生大前輩+宣怖畢業既top
其他人真係wfc

咩事 連公海都反緊救世主

幾時既事

我
佢柒左咁多既
雖然佢細個時都唔靚

同鄭元暢一樣樣

你唔好畢業啦

真係好樣衰

老咪無咩野嘅
未降格之前性格就真係
因為自卑而傷害其他人

但做完4隊長
明顯成熟左好多
而家1314期都成長曬
我諗都差唔多架啦

懷念＂大聲鑽石＂果個珠理奈，

between ,成日覺得佢同台灣個鄭元暢好似樣。

果陣係幾正
d舊歌又夾
不過舊時d執到黃禁禁咁豬扒都變女神

你都唔好畢業啦

32位都仲係無選拔
小妹今年19啦
仲留係到俾班垃圾放置play咩
盡早跳船好過（好似係

唔係話針對幾多十後
依家啲後生仔少少苦都唔捱得(好似係）

個樣勁老積
btw依家留陰好過以前禿頭

啱呀

我都好撚憎宮脇咲良
整容西

之前櫸坂hit ,成日響twitter 講櫸坂既野
話自己係fans,個個星期都追佢地既節目
但連人地個節目名都打錯

最撚憎生駒里奈

青其實你地有冇認真睇架

松豬一般啦
佢係似男人 但都似女人 唔識講
唔知我本命rena點諗啦 可能當佢妹妹 話晒細六年 但都好難無敵意 只係前者大個啲 大方好多掛..
大方到幫柏木擋左刀被畢業

由頭到尾都冇咩好感
得我一個覺得金毛反而順眼咗？

連救世珠都反
你班廢青
要不是救世珠
邊個打救禾地akb

樓豬講得好

你諗多左啦
咁啱同姓 同事黎
你見到玲奈走左之後有揾佢咩
揾明音多過揾佢啦
日日話要拎第一
返名古屋都唔上公演
你返去睇下ske套記錄片先啦

有 前日去完握手會
4千円 15秒燥左

松珠成日都借d意係twitter懶fd同玲奈講野
人地玲奈彩都冇彩過佢
夠膽死係ske出新碟時日日叫總選第一
Ske已經千蒼百孔，銷量跌左咁多，你又成日霸住個c位
仲要講要令ske畢業生後悔自己既決定
最諷刺係調返轉要玲奈呢個已經畢左業成2年既人宣傳

做死一世 點努力都冇回報
仲留係度做乜姐

篠田真係佢榜樣
311仲同救世主同仔開p慶祝
少年得志係咁上下

更衣室叫大家志津香邪魔好似係 雖然人地唔夠你紅但好歹都係4期生既
睇佢綜藝不嬲覺好老尷 雖然整得幾靚
講開呢單 諗起佢係twitter post 田島張相上面打死肥婆 跟住醒起唔係私人ac 係到打亂碼扮俾人偷左ac
鐘意唔落

未聽過

以前俾人洗左腦話係玲奈傲嬌先唔理佢

W松撚最愛講法

百度啲大愛CP撚

反救世珠=反AKB48=反日本國民偶像=反日

樓豬

大家都係48G成員，典解要互相傷害

正一臭雞黎

這不是很有趣嗎?

又救世

講真珠理奈 同 sakura 兩個都好有機心

松井珠理奈 @JURINA38G 3 分前
いつだってセメントだぜ❗
#選抜総選挙
#立候補
#真剣勝負

日文"真剣勝負" 即係點解?

肥秋鍾意呢種

珠係由細縱到大
櫻係機心重

辣殺

櫻我冇乜野
反而覺得 睇住一個最識玩呢個遊戲既人
點繼續玩落去都幾有趣

佢畢唔畢業ske都係收皮嫁啦

btw個樣就老左幾年 邊似玲奈bb keep得咁好

講真丫 Akbg成3百人
無機心又點上位呀 唔通成世做2打6咩
櫻花都係總選11位升得咁快 營運先開始推
有邊個唔想上位呀.jpg
松珠呢d起點太高 營運又捧得太勁 而家連自己都唔清楚適合走既路線

佢畢左業都唔知有乜後路
紅白總選見晒底 捧左咁多年（ske不動c+Akb 幾次c+靚企位）村外人氣都咁低
又冇一技之長
個事務所又廢

咪姐係認真分勝負囉

佢依家好似轉行性感路線
btw 玲奈樣全盛期係兼任乃木坂個時 靚到

人地仲有排係48gp玩驚咩丫
應該48gp收皮個日佢先畢業

你班友仔反營運反我地救世珠

成班焦土派
一定係鬼！

佢同sakura都麻麻地 睇完新單mv更加唔鐘意sakura

連48g第一次世代救生珠都反都唔知咩心態
要不是我地小珠 akb隻大聲鑽石早就收皮

人工好似跟資歷加上去
愈留得耐人工愈高 俾我都唔走
宮澤都呻過無左akb個份糧收入少左一半

有akb個名同冇差好遠

如果調轉你學校有人好出位 會巴結老師校長 之後做埋領袖生學生代表
或者公司有人托老闆大腳搏上位 又點
再唔鐘意珠 佢廢其實係一個悲劇

染左頭髮連個樣都唔同左咁既 成隻泡菜咁

冇救世珠咁屈就要空降akc做c akb一早摺埋喇

只求畢業左mb有野撈下餓唔死就夠
最好會update埋近況相個啲
有啲mb走左人影都唔見隻

泡菜妹靚啲

駁唔到
此post已完

完全引退果d就正常冇架啦
仲係個藝能界到玩果d多數開定twitter

向田茉夏

一講救世珠大家都好多怨氣

連登推得最快嘅非小圈子akb post

救世珠真係好有本事

雞

指原選喎, 佢點勝呢? 定贏到櫻花當贏?

呢個祝佢幸福啦
んんんんんんまなつううううううううううう

救世珠的確可以團結akb 飯

呢個功能無一個member 可以代替

唔知救世珠今年保唔保到第三

松珠真係年年都話要1位
今年要1位個原因除左話幫ske之外
就係麻友同指原都係20歲時登頂，佢今年都20歲所以要同佢地一樣

呢個問題要首先問下山本彩女士選唔選

玲奈屌打條垃圾

想當年ske班次世代一係走路 一係呢家仲係ske繼續摺
好在木﨑ゆりあ過左去akb

連登akb復興靠佢
真救世

lm睇救世珠今年又悔しい

小珠佢真係算把啦

全部人出晒嚟 個個意見一致咁濟

推得咁快
睇黎救世珠號召力好強

總選政見 「我唔登頂又點打救ske呀 」
# 1位

松井珠世界第一
振興AKB 靠佢一個就得

幾年冇見唔同晒樣
都係玲奈正d

嗱 咁我有單真人真事
玲奈畢業con 我同幾個師兄有去睇
第一晚完場 有師兄晚飯撞到松豬
松豬問佢推邊個 佢開口就話係玲奈
松豬黑起塊面成秒 然後問咁我呢？
師兄就dd黎 當然都推松豬

叫佢翻去訓覺啦

咁你點答佢

推48g=推豬

佢真係好撚痴線

成班圍爐講救世豬壞話

我叫春叫左成年想做C啦
佢肯讓一次黎未

好多野睇下
我麻麻地宮脇
松珠見親都話要拎第一
好心佢讓下人啦

豬不了

唔熟akb 但認同

本家攞嚟吊命嗰兩個 (櫻花, 救世珠) 偏偏同時都係最多人憎嗰兩個

人地成人式先夾住楓子同你講完唔會輕易讓c
慳番啖氣算啦

本咩家
外援兩件

48單點解唔係向井地同奈奈企c

好似男人

櫻花好過救世珠既

美紀畢業我有浦過頭㗎

唔駛咁掛住喎

呢兩個個格都好黑人憎

出現了 見到呀
仲係咁正

兩個都係肥秋最愛

坂道AKB連吊命嗰兩個都要走去做護法,
你就知隔嚟飯對AKS嚟講永遠係香啲

金髮我覺得好正喎~

佢咁樣hea 48飯擺明趕fans走

禾miru唔識擦老細鞋
又係吉本

肥秋退左休之後48G會點?

肥秋鐘意ace頭
叫miru剪番個

本家 不了

miru大小姐嚟駛鬼受肥秋氣

好撚老

黑髮果陣都好老

而家成撚個jessica咁

真心咩

佢想要呀嘛
仲有寫真集呀
奶板個個都出佢又冇 係咪要卒業先俾佢出

佢只係大我半年, 但佢出道嗰時我望到以為佢已經18有2

美音

佢全盛個樣應該係中間分間14-15年到
幾有英氣
其實佢可以行秋元才加個種style
點解要轉行sexy路線

成個Miss Hunny咁

其實以佢ske地位企邊都冇所謂架啦，學下指原畀啲後輩攞下經驗仲好啦

指原同彩姐真係似個前輩 會帶新人

攞34呢個食過文春炮死唔去又出村外搵食(重要撈得點)嘅人
同個困係偶像團比人吹奏叫次世代Ace叫左八年嘅溫室小花比

集合到ske同非ske既飯一齊黑佢
實紅啦
脷伸：ske飯

hkt 飯大部分都好尊敬指原

nmb 飯推邊個都好, 大部分都好尊敬山本彩

ske 飯就.....

SKE啲推係卒業潮嗰到一嘢走晒得翻崩卡一個
之後個團又唔嗲唔吊咁直接棄左佢算

指原彩姐真leader典範黎

呢排ske都有小小卒業潮啦
依家已經認得好少人 但今年宣佈走個啲我都識

邊度崩先

生駒里奈>>>松井珠理奈

係咪正式放棄北川?
升佢做隊長變相收皮

作為新idol飯
ske除咗救世珠
我剩係識北川一個 覺得幾靚。但係好似又係受打壓

同埋高橋南個畢業mv到都寫叫佢睇住啲細 但係佢好似又冇做過啲咩咁

我係玲奈畢業個陣先開始睇ske
5-7期有好多好妹子
只係珠一個霸左好多機會
要怪就怪你主人唔係指原山本彩咁會識得比機會後輩，自己一個拎住次世代名玩完5年再5年吸乾ske既廢物

哦,原來係佢
佢講野好低b架
成日以為自己好可愛咁
上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思

咁會推邊個 樂樂？
之前佢樂樂係sr到暗示ske營運無咩資源但大粒野又屌佢推唔起
話佢做唔到hkt松岡花個新人齊名
唉 好慘..

睇到隔離nmb post 啲twitter 彩姐同啲member 都算玩得埋

救世珠會唔會咁做

咪就係嗰度同嗰度囉

你搵翻大久保好似後藤吹奏小花咁吹奏下樂樂都有得諗下嘅

呢個真 仲有彩姐一上節目 啲mb會post去twitter話見到彩姐個啲

指原自己都係咁吹奏 自己啲細
instgram 同twitter 都成日講佢地

彩可以俾後輩笑佢突下巴似homebase
救世得唔得

救世珠只鍾意同akb大前輩玩架咋
不過人地彩唔彩佢又係另一回事

炸蝦番真心幾好睇
之前又重睇番多次

twitter生日倒數十連

只有戇尻先會依家放棄綾巴，雖然營運戇尻唔係第一日既事

留個名

咁佢真係本家既人黎嘛

你搵得佢地影相唔通唔影咩
不過影完自己話係慶祝生日

咁佢真係次世代嚟架嘛，邊有後輩，只有同輩

超柒 仲要人地本身都冇follow佢
應都廢事應

tag完同咪醬合照之後先follow人

咁老實講; 論年資, 其實佢自己都係大前輩嚟
但論年紀, 佢玩左八年而家都重可以叫次世代

你跳級入大學, 雖然有齡差但自然想跟翻大學生啲trend
而因為你跳級, 你好自然就會睇唔起啲新入學嘅人,
或者至少將自己睇高一線

其實每一個akb top ace都有一種自己專長

佢係身上我又唔覺

ps 佢係咪有首solo 高跟鞋solo
指原係akb紅白攞嚟唱 我覺得好睇好多
至少我覺得指原show 到俾你睇咩係 sexy/媚

生日倒數黐落d前輩度扮熟好嘔心
成日話自己一本ske,見到前輩吸到暴光鏡頭就仆埋去
佢個人做出黎比人諗法係 ske呢個爛攤子已經唔想補救,我有我繼續去玩去威,你班洗腳妹屈係ske自生自滅啦
我諗ske真係冇乜邊幾個同佢係真心frd

唔係打壓
係營運之前推佢做ske次世代
但營運覺得推唔起先同佢講如果近期再冇成績就放棄佢

我又唔會咁諗
佢係咁諗應該一早移植本家
唔會解兼任
我相信佢係真心鍾意ske嘅
但可惜佢做唔到彩姐同指原做到嘅野

明明自己幫唔到MB搵工作，然後瀨MB無成績

客觀講句，最近見到佢係twitter會宣傳一下後輩

佢解兼任個時應該有咁諗過下要一本ske啦
但過左年幾都係唔work ske仲愈嚟愈少資源
仲唔拿拿林痴番本家拎資源咩

同埋ske營運都好有問題

移植左咪冇左ace光環
起碼宜家ske flop極佢都仲可以用ske ace身份單單入選拔

永續center

肥秋親生女喎
點都入到啦

起碼人地會剃頭道歉啦

唔會啦 秋元爸爸咁睇佢去邊都俾佢入
係營運堅持唔俾ace級過檔je

咁係咁要講埋箱根

之前個個akb po傾極都冇人、呢個半日傾十幾版不愧係王牌

呢2個應該今年會走
鳩估

竊書又怎能說是偷呢?

輕鬆救世

營運推邊個死邊個是常識吧

佢同麻友兩三年前就應該走
愈遲走對佢犧牲愈大 愈唔想放棄

我都想知

其實sakura都唔會移藉akb啦咁睇
依家指原都去hkt化 要幫手去埋stu

個道友樣咁似嗰件老牛聲Hunny

亂鳩咁講
係咪因為要保箱根攪到玲奈要走攪到救世珠獨大攪到ske沉淪

麻友幾時先有番個單曲單c
明明係本部現任ace 好似都有2年幾無企過c

agger

對佢黎講
拍多兩套劇好過企c啦

其實都唔知出stu仲咩
ngt而家先開始正式推

佢地諗住呢2隊當係地元偶像
最top先兼任akb?？

花生

就咁睇玲奈都係諗住15年走因為都唔玩選舉只係有呢單野逼住早走左
唔撚係掛 真心咩 有咁錫住佢咩

儲多d經驗好過仲留戀Akb c位

佢今季套劇如果又收皮 佢都應該幾耐再做演員掛

陪酒個LOOK真係想噁

畢業應該有番個c既
咩都假 最梗要接到好劇本

好撚似miss 唔知乜鳩個個女魔術師

Lm

佢係全場最似雞

搵多幾個握手女奴

留係ske有劇拍有c位企又入到埋akb選拔又有得痴前輩喎
出村後冇晒ace光環人生歸零俾著係我都一定賴死唔走啦

雖然都麻麻地黑櫻
但至少佢都叫做有做到成績出黎
而唔係死霸爛霸啲資源
雖然係整容但真係都幾靚女
相反救世珠柒到

無都要夾硬夾嗰下先慘

呢位ching諗法同我一樣

推得好快，LM

完全同意

黑櫻好歹紅白第5
不過其實同淋病薯佬一樣咁難簡
不了
btw 你個名

見到都彈鐘啦

點都係center

根本由一開始就唔會入去 我去隔嚟 イケイケタトゥー 唔好

想點名媽媽桑

真係頂唔信做cdrom咁耐都要上嚟留言
松豬又樣衰又霸灑ske啲位 唔推ske都覺得心痛啲mb
between黑櫻同松豬 松豬個大前輩收得皮未 仲第三章想笑死人咩 雖然黑櫻都唔係好討好

要不是松井豬，ske早就完蛋了

黑櫻至少都叫做自己爬上黎
救世豬就一味靠資源

因為湯淺洋講過小珠實人氣最高,而且佢睇重小珠
成個營運淨係偏晒落一個人度
但係唔好乜都用營運甩鑊,小珠都有責任搞成咁

湯淺洋應該係松珠死忠
高？邊撚度人氣高呀？

シロギク

佢之前講過松珠係村內最多fans
笑大人個口

由第一單已經做c 如果都唔係最高人氣不如立即引退返屋企啦

btw 呢個人好似有排走左 唔係俾芝智x 做支配人 幾時又出番嚟
唔係好記得

松井珠幾時畢業呀

佢呢排真係好識造新聞刷人氣
生日倒數，娘娘con提高娘娘條裙事件，311同女王去聯誼，48single W cetre，染金毛，成人式言論，班飯搞搞陣事件，2專宣傳事件

個post好精彩

唔做多d新聞冇人買碟呀

好on9
全部都係自己衝出黎柒
可能見自己紅白11位又想總選第一就開始急 做埋d無腦行為以為R到注意

34嗰隻刷法學唔嚟咖啦算鳩數啦

松井玲奈走
宮澤佐江走
柴田阿彌走
而家咪見到救世主人氣同真正實力囉

不如整翻單J家

上左熱門

有冇人要佢？

有人肯咩?

鄰國個邊要求文春做野

或者營運有數據睇既，但日飯果邊都有投過票，印象中有8成人想換c

其實一個咁多人既團體，咁樣死攬住一個人就一定會有問題

出埋公海 再傳到日本 就好笑囉

ngt 山田no.1

呢個真, 我成個大米團最鍾意就係佢

黑哨

柴田臨畢業喪屌營運
最位一單都讓位俾新人入選拔
好有好感

文春炮打救世珠 人氣王山本彩畢業

鐘意老野西潟
握手都前五點解企三排

彩姐畢業都應該冇問題

唱歌真係唔差

隻solo大碟成績幾好

榮軍三個s田都係極度聰明既人

大家:快速換裝趕著上場，那個場面真的很激烈的
高橋:是的
伊豆田:確實是這樣
大家:舞台之下的場面真是比飯們想像中要激烈地多
高橋:各種被撞，還有奇怪的地方伸出手來什麼的
大家:我印象最深的是 有一次 當然 那個人完全沒有什麼不對的 當時必須要趕快換裝上場 我呆在一個礙事的地方 宮脇咲良醬 沖我喊道“礙事！”
高橋&伊豆田:誒
大家:哈哈 黑乎乎的大概看不出來什麼是不是前輩了 說著“礙事！礙事快閃開！” 然後啪地一下把我推開了
伊豆田:哈哈哈哈哈
大家:有過這樣的經歷
高橋:這也算是明智的判斷了
大家:否則就趕不上了 真的是很嚴苛的情況

笑出聲 聽片有冇睇全呀? 定係聽人鳩up當真呀?

村内唱歌係top
但村外就太多人啦
但就咁睇彩姐幾有觀眾緣
呢樣野for出村都好重要

其實好多人唱歌都好聽
但係要紅呢樣唔係最主要條件

我覺得篠崎愛唱歌都好好聽 但係佢都係唔紅

係日本做idol 精通唱歌跳舞都只係 bonus

呢兩單咩事？

我指娘娘con同女王聯誼

而家諗返冇買佢整個件「對staff起殺意tee」有d可惜

係唔係好大波嗰位？成日見人post佢

本身咪醬幫手拉梗娘娘條長裙
松井過嚟一齊拉 拉到勁高 接近走光
但全程娘娘無點理佢
鄰國陰謀論佢想要鏡頭流量
另外係女王311生日食飯有3男3女
其實我覺得呢2單野無咩大不了 但唔知2位元老飯點諗啦
其實我覺得佢成日搞咁多野係幾好笑
但當fans錢唔係錢同拎次世代資源真係

由雙松井已經好憎

好憎櫻花 g

娘娘con有一幕突然自己衝過去幫娘娘拎高條裙
但當時有同娘娘都係一期生既峯岸楠係度,結果佢地兩個一齊拎住行黎行去
場面相當監介

311 個個top都出席賑災活動,而佢就自己主動出席女王同佢一班演員搞既聚會,post左一張佢坐係男性旁邊既相之後又del走

佢講過要求ske飯集氣過票比佢

係佢出咗幾隻碟
我覺得佢唱歌好好聽
啲碟都買齊

成日想搵多啲人落坑

支持珠=支持ske
上多啲公演先啦佢

自從玲奈走左之後真係無心情睇SKE

冇計 普遍世人focus係對波度 >>> 歌聲

好難怪嘅

其實仲有好多好好既妹妹既

但冇乜機會畀佢哋發揮係真

你咪又係有波加唱得

有無聽山本彩唱二人セゾン

觀眾緣，關西地區偶像象徵，48光環加持

搵唔番條link

所以ske先留唔到人
7D2,6D1都好優秀

染完金髮第一眼以為係香港個youtuber Ashley 乜春

係欅坂未紅 出道左十日左右之後我櫻已經開始講欅
唔係佢我都唔睇
舊mail係貼吧搵所以殘體字

差出人: <sakusaku0319@sp.hkt48.jp>
日時: 2016年4月17日 20:47:23 JST
件名: 可愛いって

正義ですよね。。

可爱即是正义呢。。

私は、本当に。本当に。
可愛い子が大好きです。

我真的真的
最喜欢可爱的人了

最近は、平手ちゃん。
平手ちゃんに関しては、可愛いという一言で終わらせてしまうのは申し訳ないですが…。

最近喜欢上的是平手酱。
对于平手酱来说，仅用可爱一词来形容实在是很抱歉…。

サイレントマジョリティ
永遠リピートしたい。。

沉默的多数派
想要无限循环呢。。

本当にサイレントマジョリティを見てると
感動とか色んな感情が押し寄せてきて泣いちゃう。

真的在看了沉默的多数派的MV后
融入了感动和各种情感 忍不住一下就哭了出来。

自分自身がアイドルになってから、
アイドルという存在が好きになりました。
アイドルって、やっぱり凄い。

自己成为偶像之后，
变得很喜欢偶像这样的存在
偶像，真的很棒啊。

キラキラしてる。凄い。。
アイドルという存在に、感謝。
アイドル、ありがとう。

闪闪发光着。好厉害。。
致谢偶像的存在
谢谢，偶像。

啱啱睇到一段北川 翻譯
好sad

講真，今年想投綾巴

不過其實覺得總選好無聊

須田去到第七都係咁既待遇，其實真係無乜癮

想睇彩姐同大小姐一齊唱

真係好少聽大小姐唱

睇咩都好一有松井豬即刻飛走

幾年前鐘意akb果陣佢突然同前田敦子雙center已經憎佢 心諗佢乜料子

大鑽?

好似係 優子畢左業之後就無留意akb 唔太記得

前敦走左就出左坑

見到新單又有佢c

佢由08年到呢家17年到係次世代ace後補

48單可唔可以俾下機會AKB次世代企下C位
本身對松井珠冇乜野
連坐定粒六穩百萬嘅單曲都要俾推左八年嘅人企C位
小櫻花都算
一開始民推上位 到而家運民雙推
都算係有料
但松井珠做左八年C可唔可以唔好趕盡殺絕讓下路俾本家

老積樣

如果四位長老都參選 真心無咩睇頭
更河況村外啲路人更加無興趣
指原vs麻友個劇本己經做左4年

至少搵過本家人上去（美音/奈奈）

你唔俾佢地上
佢地點樣係村外紅

指原都贏緊啦
佢根本已經係自主入咗藝能界
唔駛靠 akb個名

珠係咪仲係AKS嘅人？
係就好容易解釋

講真呀
我本身推麻友既時候 觀看既果隊akb 係2010-2013既akb 此段期間既akb已經peak左 無任何一段時期既akb能夠同10-13呢期鬥
以家既akb都唔係我想睇既 先唔論我推既都走晒先 當時我都只係單推麻友 但其他成員係強大到就算我唔推都好 都會好支持佢咁
以家呢？byebye鳥
無邊個可以有氣場鎮住個場 鎮住個moment
sakura唔能夠 松豬唔能夠 麻友唔能夠 柏木唔能夠 由依唔能夠
指原？呢幾年真係大進化 原先黑佢都變到好欣賞佢 但not as an idol but as a 全能藝人囉 但不能否認佢係唯一我認為能揸旗既唯一一員
松豬？榮支旗都揸唔實 固步自封 都成10年喇 都係個啲路數 你唔悶我都悶啦 麻友都三步曲進化左啦起碼 成唔成功唔評論了

諗住上年向井地 奈奈同三代目都入左前16
心諗本家終於有後
營運咁時推時唔推睇唔明

我係新idol飯冇經歷過akb盛世
都覺得以前個咋 top ace真係個個有特質

有冇人好鐘意松井玲奈

賣左啦

簽左橋本愛實個間

其實紅白總選已經睇得出本家次世代知名度不足
次世代本身成績都上梗黎 而且又唔係冇料
要性格嘅有性格 要樣嘅有樣
唔通真係要簽太田先可以改變命運
（雖然冇可能

次世代我推你ga
雖然唔知你去stu攪咩

同埋我覺得有樣野日本啲人普遍睇低偶像一線

反而攪到如果你係idol出身
雖然易入行但係會辛苦

48系都就黎收皮啦

我都開始戒睇AKB

小嶋真都簽左sun music 好似係
希望多啲人外簽

x2
2個推都上年走左

收皮就唔會ge
morning 娘當年俾akb打到咁
都仲可以捱到而家

但係48系點都要做改革ga la
46而家個勢咁勁

珠珠可以一日爆post嗎

唔講救世珠講下akb lor

雖然係469 都想知多啲akb野

唔講佢點會爆post

睇緊地下
同 都睇緊板野

爆post都要靠救世珠

唉櫻花都唔睇了

我覺得總選比mb入到有名次已經夠
叫做比mb知道自己既努力得到回報同認可,亦都可以比外面既人知道佢既存在
自問做唔到年年送錢比營運駛
上年投左20票EGO完左個心願已經滿足

469躝啦 小珠留返比我地489講

ED放係心入面架嘛

個個都知櫻花世界第一

有時都會睇46但未入坑
算啦可能有日脫idol宅

今年EGO都需要你既守護 仲有想投綾巴就投啦 有票投哂比ske 成員is ok

Ego上年真係超標完成 好驚喜

In 救世珠 We trust

你睇下麻友總選第二, 過去一年係點既待遇?

山本彩紅白第一握手第一 , 新單係點既待遇?

幾多票選咩春都無, 有咩資源都只係會比松井珠同櫻花

所以真係唔想投總選

為左佢 我第一次去日本 第一次聽idol concert 第一次萬人call mix
我老母唔中意佢 成日同我講 你夠膽搵個咁既女朋友我殺左你
fine

你老母竟然覺得你可以搵到個咁嘅女朋友

伯母應該推玲奈的

所以咁憎佢

你老母竟然覺得你可以搵到女朋友

伯母竟然覺得你搵到

收到wind你計劃緊放卷比個真飯

留名放投票券(好似係會放

見到你E句唔放LU

應該會收

或者係推救世珠

世界級

個人認為佢今年真係好趕客
先係一月頭好似痴左線咁日日話要拎第一
二月就陽菜畢業con 攝鏡
三月就整佢個生日倒數

關於陽菜con 個單野 我覺得應該事前有傾過由邊個去負責拉長裙 實際應該拉到去邊個位左右 等等

但咪同救世珠兩個人拉裙既高度完全唔同
一係兩個事前冇商量過 一係就其中一條友臨時走出黎

另外生日倒數個個又係好on9
10日前就逐個畢業top 倒貼
仲要每次post都置頂 正日個日再retweet 一次 慌死人唔知咁

佢生日單野真係好好笑
仲驚過毒撚冇人記得佢生日

今年要登頂喎 肯定要隆重

如果救世珠生日十連貼下ske啲妹妹
會起碼加佢啲印象分

但以佢份人點會咁做

生日單野本身唔知有件咁既事 （本身無follow佢）後尾見人講先去睇真係笑咗、你話貼下七八期啲後輩畀人認識下，成件事幾好呢，但貼親都係akb既人，好難令人信服你真心一本ske

之後佢見冇人理佢
自己再係生日正日推返個d合照
勁on9

你飯咗幾耐？你知唔知個時一岀大聲鑽石知道係珠理奈c位 啲飯瘋狂燒珠理奈大聲鑽石啲生寫

仲以為最後2日張相係指原同麻友係合照
佢之前都做左好多好笑野 係今年被鄰國人狙撀一次過起唒底

啱呀屌 美斯黎 迫鳩伊巴打翼

你沉左船好耐啦清

唔好咁真心啦

仲以為引唔到添

彈鐘

有資源就推下岡田奈奈同向井地d新一代啦

小珠又話皇牌，過板道又係做平手護法，丟唔丟架

半年之嘛 清

我睇46系仲過癮 新鮮野
48十年如一不求變
where is your 救世主

2017喇仲睇akb
睇夜神平手好過啦

被美音bb攬一攬會點

但好似試過初戀咁
好難將同一份情感放多次落去
不過睇46輕鬆好多 歌都好聽啲

唔想再晒錢投
投太少又冇用,太多又肉赤
今年目標係奈和入到16名內
有實力又有heart,但咁多年黎都唔上唔落
玲奈畢業個期揾左奈和做代役C 好感動,但之後又冇乜搞作...
呢排有豆腐摔角同選左佢做下一單選拔,好想佢可以出人頭地

始終都對akb有份情意結
可能有日指原bb畢業會睇少d

睇46唔使用力推 輕輕鬆鬆der
48因為你唔推佢就會死 所以involvement好高 要比好多心力玩

我會派報紙

RH佢做前のめり代役C
佢聽到飯call佢喊到

你既指原有排先走 我諗最快19年 點都等stu出一單先走掛

蛇寶可惜無波，唔係一定好撚正

有波佢就玩哂喇

話你知咩叫尾機

其實佢至要唔選總選就好似同48系冇咩關係

最多出新單幫你做下宣傳出下場

可惜年齡捱唔到好耐、雖然係5期，但仲大過救世珠

邊個提議佢剪短髮個個真係好勁
靚好多
長髮好怪

今年穩打穩扎，下年應該有機會上到神七，睇得出營運有心推佢上位

一聽到佢把老牛聲

再唔推下就冇人ga la

白間？其實佢依家係兼任akb定客串下mv，我唔係好熟佢地d制度

岩
飯48 會心痛呢樣個樣
睇idol有時都係求開心姐

46跳舞正好多，你睇48d新歌好群魔亂舞feel

nmb其實run得幾好
彩組之後有白間矢倉
再下一代有萬年蘿莉同008
係要點推佢地出村外

上唒神位好耐都唔放人走
不過指原好似幾enjoy做idol 本身佢又鐘意idol

睇到救世珠紅白拎11個苦笑樣，真係心都涼

我淨係鐘意迷路姬

佢係咪要冷凍兩年？

我之前都唔鐘意48呢啲idol
係睇欅先知原來idol gp都可以咁型

吸左好多女飯
可惜忍哥唔剪

要問隔離nmb post啲飯
其實我完全唔熟
剩係鐘意008

女版茂木忍好正喎

連個位數都冇 檸檬仲高過佢

係 萬惡吉本

一樣
係
btw 白間矢倉今年都20 可否大大力推

講到本身係仔咁

男裝look覺得佢係48g最型

點睇今單欅坂少林寺十八銅人

是撚但啦

睇跳舞既話nmb 僕以外の誰か依首都好正
個個都好有氣場

跳舞當然要睇埋係 must be now

所以要強調女版

可惜成績麻麻
上唔到MS

個時我都係靠佢睇曬成套劇
佢同初戀真係好正

點解要染金毛

008 同好

比萬年次世代騎住
我覺得佢可以做ske版既白間美瑠
當ace唔係度時候既代ace

其實48以前d歌風格仲多樣啲, 要型同震撼力都有好似 river 嗰種
欅坂係marketing 同個 image 搞得好, 同埋秋元康個重心都轉移左去佢地度

48以前啲歌真心好聽 live 又好睇..
有春單抒情 夏單活力 秋冬單型格
以前

river真係好正

總長嗌AKB~~~

呢幾年覺得幾好聽既係
曲奇
我們不戰鬥

本來都唔想屌埋山本彩
我個日真係睇電視睇到呆左
山本彩真係串過馬撚
屌監督 仲話人被害妄想
迎歡討論

008 同好[/quote]

聽佢講野好得意

不了

我們不戰鬥成隻碟都正啦
D舞風個人唔鍾意D太IDOL既,好悶
好似カモネギックス同ha呢d就超鍾意(カモネギックス紅白version正到 )
但近年single少左好多

聽佢講野好得意[/quote]
把聲勁得意
講野又鳩下鳩下咁
好撚正

呢首已經係個人覺得本部最後一首好聽既主打

再鞭珠聚一聚人流先

Wcentre比一比
松井珠理奈
猜拳女王
request hour史上初連霸偉業達成 15-16年
SKE centre 18回
出道以來連續AKB選拔
大top
有專車接送,洗費揮霍
1流藝能事務所所屬
單獨CM
兼任AKB名義TV出演多數（含特番）
2套電視劇（其中一套為女主角）

結果：
生寫真買取價格：300yen以下

寫真集銷量：3萬本

twitter followers：14萬

紅白總選：11位

浴衣祭舞台events：未完賣

繼續攬住老豆肥秋同厚顏無恥落去啦
呢d人出村外一日已經夠比人收皮

咩都假 有咩可能推左咁多年 twitter 得14萬人...佢啲fans唔多但對佢都好盡力 咁都推到第3

yes

松井玲奈94萬

8年黎食咁多資源做呢個成續,你唔撚醜架?

官推vs民推

唔睇名以為講緊生狗里奈

如果計埋畢業生Ske嚟講咁佢算第二高既、第三弓似係鬼頭bb，14萬

另外計埋移籍生既話

宮澤40萬
大場30萬

佢間野都算1流?

感著出道時小六小蘿莉身份

佢唔係仔黎架咩

我真係好掛住玲奈bb

但係同投放資源唔成正比呢

btw,邊個鬼頭，三上bb就識

雖然都唔鍾意生駒，不過生駒冇佢咁無恥囉

樓上有冇睇玲奈套笑貓
我睇見佢比人夾住塊面玩水火箭都覺得痛
真係好敬業

兩個都

你成日轉ac攰唔攰

但係生駒sony識得見唔對路即棄

唔好踢爆人啦

Lihkg生駒里奈=高登波台迷paruru痴線佬我叫mxxx ok?

Mary入黎未

唔好屈救世主
樓上三位都係比佢迫走架
我覺得東就比營運迫走
矢方走左要揾人做隊長
數下數下 應該就迫佢
然後東就我唔玩

難得見有呢d post順便講下
自從由依做左総監督成日都好驚衰d咩都瀨落我由依度搞到由依壓力好大咁
雖然我知做得総監督都預左會承受更多壓力，但我都係好擔心

條友20歲生日諗住出呢件tee

黑白相

作為留意46G/48G 冇幾耐嘅人
呢個POST 好好睇

松珠就衰比人縱壞,思想幼稚兼弱智.成日發第一夢
生駒衰邊瓣搞到咁多人狙擊

啱啱上佢twitter 睇
原來新cp target 係麻友

所以指原畢埋業akb都玩撚完

衰比人縱壞,思想幼稚兼弱智.成日發大佬夢
其實兩邊都有睇就知兩個都差唔多

一本SKE

尼采老師

尼采老師
初戀搞笑藝人
洗衣房

但有3個akb一期生

呢對賣咗好耐啦喎真假1.2頂點到而家
不過嗰時話救世豬上頂點, 分享風景俾麻友
結果

唔明

麻友好似又係冇理過佢

我邊到無恥呀，最無恥就係反駒。

由依要執好多手尾
佢係豆腐摔角入面幾搞笑又可愛

男人要波做咩

當年睇真假1,2 最鐘意極辣
btw 總選就到係時候吸cp票
麻友本人好從無覆佢

睇左兩版以為呢度係46吹奏區

明明鞭緊救世主

咁我呢

得罪講句 ske要揾個新c位
一定係綾巴 or くま
くま做c位夠noise
一個跌斷腳做c 又可以吹奏返一兩個星期
然後又可以話大家講努力有回報
繼續呃妹妹做握手機器

すみれ推
自從轉左去ske之後沈曬
認真ske入面有好多有潛力又努力既人
但始終都淨係推小珠

ske好耐未有新單
係咪出左二專所以唔出住

有樣就得啦，洗鬼要波咩
利申：性格飯

樓上張GIF

⼁乛
嗱唔準你地咁話佢呀下

但係好黑

呢個樣

啦啦林玩多兩年畢業
唔好負上48G收皮依個責任
到時我岩岩畢業就可以結婚

係啦
你見ske ameblo blog 都轉左革命の丘都知道
佢地當出左新single💩💩💩
除左救世主之外
ske我最唔鍾意個位係湯淺
每次出黎發表都9up一陣
阿 尋日搭新幹線返黎既時候
見到富士山
個天又好藍
天氣又幾好咁
然後個發表就係我地又做tour啦🙈
有人拎佢同今村比較
話佢返左黎公演數係今村時期2倍
話佢有能
今次album宣傳做得唔錯
但有人話係snh既山本學暫時去左ske幫手
之後佢去stu ske就會打回原形

黑富美

睇一次公演已經走唔甩

佢應該要等哂mayuyu柏木呢班走先可能走得wo 正路2年走到既掛

好x憎佢成日痴住paruru, 吸人氣

好耐無睇佢立即屌人老母

湯淺之前係錯當twitter某場公演

不嬲可愛

好彩自己無入ske

黑先正

其實肥秋都解過話
48系係學校既三四線女仔團體 質素都係 以家已經達到equalibrium 真真正正平均三四線

hkt係試作隊伍 比呀指原實行肥秋既真實計劃 (我咁諗啦 akb ske nmb都係實驗)

46系係一線女仔 質素要高 全部清一色渡邊麻友(正統派) 你睇ngzk十神就知 差極都有個普 生駒就唔討論了

我唔太憎豬，反而咲良就有啲。。。
始終性格好重要，又笑人肥西又盛，同由紀同鄉都係咁話

點解唔討論呀！你講！

成個46做得最多Center既就係我。

係paruru 臨走之前fd左好多
唔知點解
btw 鳥

唔係冇過檔咩

生駒 男人樣，完全唔知佢點會紅，成日吹奏有飯買勁多cd為左同佢示愛

佢轉左名就冇人認得

因為我由頭到尾都覺得佢好似陳淑莊 陳淑莊呀 我唔好意思講出黎呀sor呀

生駒里奈=Mary

造新聞

原田葵呢啲唔多掂喎清

叫我？

Paruru 易受其他人影響，好單純

松珠真喺好煩膠

[size=6][生駒里奈=我叫Mary
大家要認住啦 /size=6]

係，大家認住我！

好彩九妹一畢業出左坑

有無人指原推
就係要壓住救世主唔俾佢做第一

紋左屌未

比禾篤爆左了

九妹依家日日浦頭喎

有紅過

說好的本家推呢

我嘅意思係出左SKE

染左金髮 有啲似miss hunny

作用同救世珠大聲鑽石center帶領akb上高鋒差唔多（好似係）

佢做左469啦

今年仲話投奈奈

古火田呢
有樣釣神唱歌掂神對應放電機器殺埋入UG
點解輪唔到佢

佢紅(好似係)係因為佢夠活潑 造型又能夠differentiate from其他十神 又多女仔中意佢(好似係)
(好似係)

辣殺二五仔

我係二五我立即屌你老母

小朋友大L晒架 (好似係
SKE首領攬AKB首領合情合理 (好似係

如果嗰陣十幾歲嘅佢諗到咁多嘅話佢真係幾恐怖下

完全覺得越紅的member 越虛偽. 櫻花 松珠

豬好似成日都冇人理

佢唔紅係因為佢同救世豬一樣扮大佬串柒柒資源黑洞樣衰面皮厚賴死唔走

櫻花又係好興痴當紅member. 一想到指原炎上時同被民推上頂點時的差別，不了

睇工事中都有後輩多謝佢.
同埋番組入邊佢比較多出聲,做下效果咁.
所以唔知做乜成日狙擊佢

感覺佢情緒好似比高柳仲不安定

Btw我都好鐘意奈和

邊個紅咪痴邊個
老實講做呢行想上位點會無有番咁上下心機
但係佢太明顯
btw 有咩差別呢個唔知

後輩多謝佢咪比人篤爆左係做樣
番組搶人鏡把聲嘈到鳩咁冇人想睇囉

無啦
佢仲大過珠一年

丁左

臭雞區又翻生

我老婆

賣下cp 吸下票
無啦啦不請自來去Prr畢業公演獻花 台下d人一聽到神秘嘉賓係佢之後即係靜哂

某程度我信相由心生呢件事

終於見到你立即屌人老母

指原bb是我的
Btw 指原染左茶色頭髮靚左好多 超襯佢
著衫又靚

我都有睇佢送花，心諗

成個group 真係得paruru, sayaka係清泉。一個思想家、一個努力家

上年接手総監督先簽左5年長約邊有咁快走得甩
我都係最擔心由依會負上48收皮依個責任
利申 同由依巳經訂左婚

唔明點解仲比柏木留係akb 好想佢畢業

過左時間
要比佢做的話十單前就要啦
依家太遲

突然諗番
有集炸蝦有人爆柴田唔知遲交啲咩就同staff求情sd左張好姣低胸相過去
張相有show出黎個個係到嘩
古畑喊左出黎話叫大家唔好誤會佢 其實柴田私下人好好 最尾個集柴田好努力幫古畑贏個比賽
無啦啦醒起 唔知做咩個下有啲感動

008呢哲學家

最慘 paruru好天真 真係以為佢當自己係朋友

冇所謂嘅，佢開心就得啦
btw prr撈得好似幾掂

指原真係幾正
得罪講句,縱觀現今46G/48G, 綜合能力無人能出其右

優子應該點都同虛偽扯唔上關係掛
睇人架姐

起碼46冇得用SNS9up先啦
所以生駒>>松井珠

依家大個呀嘛
你細個都唔會打飛機啦

我諗佢指新一代
睇情熱大陸，無論前田定優子都幾真

講真呀 指原以前 兩年前 都好醜樣 完全唔理解點解center點解idol
以家呢 就愈睇愈順眼 當然佢本人都有靚左
但佢點都唔會係idol 永遠都唔會
佢係藝人

個下仲以為娘娘...
睇番paruru之後講番根本無諗住請任何前輩

本身見啲自拍都仲接受到
但......做乜鳩

其實從肥秋為佢作ge個幾首歌 已經知道肥秋真心鍾意佢，可惜年齡、道德上有礙，唔係點寫得咁細膩，有爸爸怎不紅

佢識打扮左好多 唔推佢都會睇下佢 twitter

等指原麻友彩姐畢業就可以輕鬆登基
計劃通

講到尾一個二個係咁踩救世主黎抬高自己個推

飛機po黎嘅屌

5年真係吹漲

想知巴打點定義idol

佢d自拍好重蝗味

我冇做過咁嘅事

話事話講開ske
我覺得除咗北川之外，木本花音都好正
有冇巴打有同感？

皇下無臣，此位還有何意思...

其實佢唔適合自拍
反而正正經經企係度影張相仲好睇

冇計啦 個個都妒忌救世珠

好無美感

講經咩 定義真係比唔到 感覺黎
我話佢唔係idol係想話 佢已經超越左idol 好似某巴上面講 無人綜合能力出其左右 準確無誤 我諗只有優子同總長有機會同指原較量

直頭成個48g+46g歷史上既既頂點啦

我反而比較鐘意佢黑髮扎髻個look
但點都好我都係最鐘意佢錫蘿莉嗰個樣
望住佢咀今村麻利愛就好想即刻同佢組織家庭生好多好多女

啲人成日話佢樣衰但我真心唔覺
當然靚就唔係好靚如果攞好Top(乃嗰啲)嚟比較,
但係一般人嚟講佢算係最正嗰堆嚟咖啦

佢有期脹到失控喎

求下佢永遠都唔好畢業
唔洗佢企C只願佢永遠照顧48g就好了
佢畢業的話我應該會好sad因爲佢要開始幫我打理家頭細務

指原bb做老婆 養埋我啦

加墊加到三角形波

唔好意思喎
我嗰兩個推大和田同埋prr都畢咗業喎
宜家都係轉推46好啲

而家係受控地脹

身材好正

你話佢唔靚我都認同
但佢既才華佢既經歷一路走來真係不得不佩服
真係會令人心生愛慕
當然而家識打扮左真係靚左好多
不過俾我揀我覺得佢最高峰係曲奇個陣

花音依家己經變左搞笑藝人
佢都有d比人寵壞左
個陣r之法則 比人影到溝仔
之後就開扔角落頭
依家大個左 染返黑個頭
似返個idol

營運畀佢走賺少好多，又恰9佢有責任感 揾新團cool死佢，又唔畀歌佢出 那星死肥秋，真係想佢走，自由發展仲爽

近排指原d相show個對腳真係全球最白滑

佢個樣真係好老
第一次係綜藝見到佢同玲奈個時
我以為玲奈細過佢2-3年
果時珠好似係17歲

巴打識貨

一直以為佢大麻友一兩年咁上下,睇咗POST先知佢今年先20

根本akb要吊命 48單就要揀呢兩個做center 唔明點解要揾個兩個最多人黑既

真心咩巴打
都知得幾遲

柏木喺衰在比文春爆大獲，如果唔喺都冇乜嘢

啲新ace都唔夠ace味既
個感覺係關興張苞想做關羽張飛
點都講唔去

嘩屌，無睇幾年變到咁既

我真係多撚謝你呀柏木由紀

係呀 不過已經看破左紅塵

唔俾機會佢地又點會知得唔得呢
櫻花松珠之前企過c咁慢慢先有ace味既
無人生出黎就識行

巴打啱 只係我未認可到佢地 我唔會否定佢地既努力

ace味即係咩
其實都係吹出嚟

SKE比唔到東想要既野佢,所以自覓出路
不過而家既48G就係咁,比你掛住個名R爛腳又一日
人太多機會太少,變左死守係劇場成世

同氣場一樣，一路都唔知點理解既屬性

但係柏木同玲奈仲有互follow
而佢地2個都無follow救世珠 代表乜
睇唔透

有冇人睇team8
我認唔到中野郁海好似唔同咗樣咁

大將之風, 要磨出黎

我見玲奈都有回柏木留言

成日覺得而家d人講既氣場係黑面
以前前田都無比人話咩氣場咪又係紅到

我想知佢用前輩相落tee度有冇問准左人地同意
成日黐住舊前輩為乜

我諗係淡定同自信
其實櫻花做c都麻麻地，睇得出佢淆底

佢係隻船未沉走得甩多謝都黎唔切

呢句真呀 一直係個溫室到長大
點比得上要出街派傳單果個年代
唔努力啲唔係做唔到center咁簡單 係會冇飯開

唔怪之得仲有聯絡原來係心存感激

喂 呢個又真啫
但點都賴下皮先

咁有廢老講嘢味道嘅

未grad架我
我唔努力都會冇飯開

玲奈同川榮呢家接幾多劇下

我覺得娘娘真係完全唔撚想理佢
好似烏繩死都要嬲住自己咁

娘娘根本i dont give a single fuck

松珠話呢個idea係麻里子提議出黎

只係玲奈飯唔妥柏木ja

人地可能只係話可以咁做
佢就屈人話佢叫佢咁做
鳩估

佢下下影相要扮咀落去真係好核突

禮貌啫 玲奈好大方

可能人哋之間真係冇嘢嘅

但反而畢業後冇回過松珠d留言

邊有人成日無啦啦突擊咀人
唔熟都咀 見到佢都嚇親
佢d fans仲叫佢吻魔 好可愛呀

記得有啲相佢成日想咀麻友 但麻友次次都避 有次想咀總長 總長游到池邊都避唔切

通常呢啲官方cp
私底下係咪唔妥對方
迷路彩都係咁

真係好想知佢入咗akb咁耐係咪冇拍過拖

呢啲要問文春先知

都係既
利申返 其實都有推mayuki cp

[/quote]
邊有人成日無啦啦突擊咀人
唔熟都咀 見到佢都嚇親
佢d fans仲叫佢吻魔 好可愛呀[/quote]
48g有邊個同佢熟

佢咁直必，可能真係冇

兩個各幫肥秋擋左一刀，債嚟，上天會還返俾你

迷路彩唔friend姐，未至於唔妥嘅
唔係樣樣都二元論

呢對應該真係好fd

玲奈好撚醒、遲啲畢業生而又會係娛樂生存到既一定有柏木份，話唔埋仲有合作機會，保持關係好過。

至於救世珠啦喎

咁上天幾時還返香港比我哋，我哋擋到變肉碎啦

呢pair咪又係 business cp
手機del哂佢地啲合照好耐
依家分開留意佢地2個啲野
其實佢地頭2年關係過得去

麻友除左柏木好似無乜人熟

邊有人成日無啦啦突擊咀人
唔熟都咀 見到佢都嚇親
佢d fans仲叫佢吻魔 好可愛呀[/quote]
48g有邊個同佢熟[/quote]
真心應該得麻里子 不過都畢左業咁耐

其實柏木有咩勁啦
爆完單野當冇事發生

係 台上台下都好真誠
我記得入坑果期成日重溫(誠實橡棋？)就係睇佢兩個果集

商業CP同真CP識分嘅

其實人哋可能已經冇嘢呢
我估柏木私下應該都有道過下歉掛？

港豬唔覺痛

兩個個時個樣真係全盛時期 好撚好J

佢性格比較特別我覺得

柏木好似話個真心係想做偶像呢個職業
唔知松豬咩心態喇

我覺得柏木之後想真心做歌手為主
如果唔係渡邊社都唔會咁揼本比佢玩巡日con

嗱 我唔準係用個 “J" 字架

講CP，點可以唔講優菜呢pair

柏木唱歌真係唔錯 live水準又keep得到

姐推過幾pair cp 過左咁多年得優菜 wtomo 係真fd
想同新飯講Business CP 有毒
要推就推關係好既mb

即係邊pair??

小賭陽菜, 大賭優子

優菜都係大陸term咩我好似好早期已經聽人咁叫

卒業con可以再甜啲

推咁快

佢兩個私下都成日約出嚟玩

大島同幾多人都fd

肯定無心向外發展先
唔係消點追住個總選第一追八年都唔放手
其他嗰堆玩左咁多年都已經唔志在係得佢一個重咁執著

講起cp 其實好多次世代cp仲甜

禾大家姐性格好人緣好, 村外都大把FD

佢覺得自己仲後生，有5年時間嘛，唔駛咁快諗村外

當年12月袋鼠換c
救世珠是咪sns暗串過北川宮前？

本部就 美音同忍哥cp
不過商業味有啲重 唔敢推

佢似係出唔到村>向外發展
基本唱歌/演技/綜藝 冇一樣係特別出色到可以一個人係藝能界撈

我淨係知
向井地同忍，奈奈同彩希

奈奈同彩希呢對完全無business味

其實無留意過佢啲sns

佢自己都話同彩希好fd

奈奈長頭髪個時同佢都好fd啦

櫻花係霸唔到c位唔係唔想霸
hkt一黎就比mio同meru上位 再黎先係佢同兒玉雙c 之後再整個hana單c hkt營運都無打算係hkt推佢 佢都攞左akb單c咩都夠
只係兼任team a都做到team a歌既center 咁都無成績真係強推之恥 對唔對得住咁多資源

只係攞個第六就話要目標攞第一 唔知醜

PARURU氣場爆登

文春之後先入轉推指原 由廢宅變指皇真係好勁

講起兒玉遙 佢消失左好耐 蒲頭未

係但佢本人對c無興趣

好似傷左

佢而家做戲發展唔錯

迷路彩唔係唔妥
只係性格唔岩,無可能做到好朋友,但未至於唔妥
佢兩個自己都講過無數次

或者又去咗做好似麻友ig話佢同黑櫻個件事咁……

佢本身唔廢, 但佢知廢係佢特點所以先賣廢, 佢好有腦咖其實

左江內隻舞跳得好用力，仲投入過佢以前跳不戰

其實我一直都覺得兒玉同櫻花冇整過

佢真係識撈

其實揀個吸到飯既做c咪得
有無氣場有咩所謂

去左補矽膠或者打Botox啫

佢想選既話呢幾日都要親自交表
除非唔選

我就係因為係youtube睇佢兩個既誠實象棋(同柏木比人整古)而入坑

如果入咗廠嘅話可能有得酌情處理嘅

唔知指原有無份比意見 但唔知點解hkt啲演唱會個編排好睇過其他48gp好多 馬戲團個場真係

嗯嗯嗯

好似佢有份編個rundown

真心寶寶

我覺得有整，不過唔係整到認唔到我就覺得冇乜所謂

呢啲綜藝係入坑首選

你櫻個下巴同AB一樣

無整過 根本唔同左人

呢個冇乜得人驚
兒玉遙先變得勁，個雙眼皮同山根

利申： 唔反對整容

垃圾小櫻花

是但啦 整得靚咪得

又唔係過人世

真心唔明點解 島崎遙香 要整左個豬鼻出黎 雖然都好可愛

但好撚假囉

整唔整咁靚 paruru 世界第一

黑櫻整左邊度？

希望佢無事快啲出番黎啦

好似下巴 睇過有生寫明明1月好圓 2月就變到好尖
佢好似時不時會過泡菜3日旅行
但本身都靚底既算係

不過咁講
黑櫻本身個底都靚女
以日本化妝技術嚟講，真係可能冇整

兒玉遙我就唔知佢點化個山根出嚟啦
但都係個句啦，好睇咪得，又唔係過人世

有隻老虎同隻船準備進場

畢左業，解左心結啦
仲去左睇彩solo con tim

我覺得prr係化妝，唔係整容

靚靚下巴仔

利申:幾鍾意櫻花,但真係唔鍾意整容

給開司一罐啤酒

11：32
749個回覆
推唔推到呢？
各位飯既愛呢？

公海post推左咁多頁算係咁

之前朋友去握手會，握咗最紅個班，佢話小珠對應最好，好元氣又唔會hea你，好真心
唔推小珠，但覺得佢都ok
不過有時會覺得佢唔太識講野，例如「AKB的C由NMB做就唔係咁好」
貓頭吧最近好多人黑佢，有啲覺得可惜

咁多個48+46post都冇呢個post推得咁快

救世珠真係打救全世界

未來的48g 由松井珠理奈守護
#票呢仆街

佢自己咪係ske人做akb C

都講過ske 版絕滅黑髮少女最高既
得啖笑

佢好鍾意撩numb
之前夠膽死話ske唱滅絕黑髮少女最高

佢自己隻solo我都覺得指原唱得好過佢

而且係斷兼職仲夠膽C果吓好波

呢個唔止係公海post
仲係公敵post

迷路彩 永遠的痛
連朋友都不如嘅普通同事關係

佢真係以為有肥秋照住可以講乜都得 元氣大晒

ske 2專仲要加nmb首てっぺん
恨登頂到痴線

咩事自己album翻唱人地啲歌
咁呢樣係營運on9唔關救世珠事

但台前就咁有默契
btw 連同事關係都唔係 前同事咋 勿念

戇尻到震
不過呢樣應該真係唔關佢事既

會唔會有可能開到 (2)

我睇左係度諗點解19歲
可以做到成個媽媽生咁

一個人就可以推到2 勁到爆

仲要做得似個下先勁

唔通成日落去見學

話佢29歲肯定有人信

換左髮型 佢露額頭易認啲個樣

佢12歲嗰時已經似20歲啦

真係推得好快

貓頭班人以前屌開露露卒左業無左目標轉曬去屌救世珠

露露係paruru?

佢有咩好鬧

有冇相

無心do

救世珠啲post個邊下下都幾萬回復
流量高咁多 邊有得比

哇屌真係認唔出

有陰靚啲

T8叫做比較有興嗰個係麟麟

有個post成5萬個reply

換算返呢度1001即係最少可以爆50個post

咁人數都係上面多啲ma

同支那比人數係無聊既事

每隔幾日佢就有新料俾人黑 個邊又可以吹到好大
之前合唱新歌個表情誇張啲又可以講一日

根本好多人都係跟風黑 握又冇握過 人講佢地又講啦 小珠自己之前都有講好彩係兼任唔係做akb c都唔好 同埋佢twitter 成日有提後輩既時候d人就會選擇睇唔到 佢講野不嬲差又好勝 但事實係咪真係你地講到差成咁我又唔覺wo
利伸非珠推既ske推 但都握過影過佢 對應真心幾好 但有時真係想佢做少陣c比其他人做下 不過呢d好多時都係大人控制家啦

不嬲比人屌開架啦
話佢上節目西面+HEA
村內番組就HEA做,村外先認真
大把野

大陸果班根本黐線架

呢啲角色設定問題嚟姐
雖然我都幾鐘意paruru

係最後佢個劇收視算係咁 紅白第3 人又走埋

咁點解珠唔可以係角色問題

樣既問題

paruru本身性格就係咁
見到靚仔先有精神

收視保證

長黑髮中分嗰陣最好睇
而家金毛好柒

咁講哂啦 洗咩理由
同埋審美標準見人見智
不過人就係雙重標準

唔係黑prr但佢咁既行為已經係完全偶像失格

老實講
好多top 都有野曾經俾人黑過啦 廢事舉例啦
風水輪流轉 呢排松珠hit咪講下佢
呢個post都有講其他mb既

由推櫻花變做憎櫻花我應該係第一個

姐有排都鐘意過松珠嗚哇雖然得幾個月

其實以前都唔肯定佢有無整，但睇佢宜家係劇個樣真係超過9成機會

係咪有珠推出現可以罵戰

我覺得塊面肥咗咋.
新單MV 塊面好肥

LM

我黑指原多啲

識推一定推倉野尾成美

第二個

仲有櫻花
真係好撚黑人憎

唔係珠推都可以罵戰既 最緊要想你點罵

佢幾次咁講nmb 夠晒我地黑佢啦
唔通仲要去握一握佢 問佢係咪好憎nmb先黑佢呀嘛?

下下挑機撩交打咁

真心唔明佢成日充滿敵意做乜
所以紅白11位同SKE少咁多成員出紅白
Sorry心都涼晒

頂唔順佢d扮嘢微表情同埋對死人O字腳囉
好地地睇緊指原BB唱紅胖次佢又係隔離跳到成隻雞咁 慌死人唔知首歌係佢既咁

佢還佢
其他成員還其他成員

攞櫻花同佢比簡直係侮辱櫻花
人地聰明又靚女咁多
最緊要唔會係自己地頭霸生霸死 冇c做好似少左忽肉咁

估唔到依度都有同志 奶黑黎報個到

依家48g握手除咗山本彩，黑櫻已經係最快完賣果個，咁都唔叫有成績？
佢係c/w做team A歌c係佢轉官推之後好耐嘅事啦
其他分團top山本彩、松井珠一樣有做過本店team歌c
你想屌佢強推都唔係拎team c呢啲碎料黎做例子啦
係melody單c比班元老眾星捧月，套套村內劇都做主役，呢啲就真係強推吸資源喇

呢位妹妹個女帝傳說成串厚，連bingo都拎過黎玩
第時如果team8紅咗，唔知會唔會有人開po問「有冇人好憎倉野尾成美」

屌你地家陣做完野係咪冇得嗌交啦

依家金毛真係柒到冇眼睇

青有無覺得自己好矛盾 知唔知自己講緊咩
又話霸唔到C位又話佢強推之恥
你岩呀 佢宜家有AKB C位做 得罪講句 HKT C位係WFC既
佢都多次係節目/自己既SNS講 其實已經唔需要企C 寧願比多D機會新人
而總選呢D有錢人既玩意 你見到松井珠3位 紅白變11
我櫻紅白第5 總選第6 只可以講我櫻無咁多有錢油王
照你咁講 個句子都可以變做山本彩攞個第4就想攞第一?
但山本彩紅白第一喎

認真講 佢自己p得勁得制

潮撐大佬

呢位青心水清

g持綻哥

lm

佢今年年頭肯定有整過
好明顯尖左勁多
d妝又化得太白

嘩好多野睇
留名先

無知一問仲有講nmb咩？我只係知係有講黑髮少女單野 但之後都道歉左啦 同埋又關其他成員？得啦知nmb勁好多人上到紅白 ske最廢最垃圾啦

lm睇世界大戰

nmb唱黑髮少女之後冇人黑髮 ske黑髮最高
過幾日就染啡

點敢得罪ske呀大佬
單係總選都屌打我地呢隊就執柒垃圾啦大佬

你又飛左都未討伐你啦

返左黎好耐喇喎

我長期滯港

其實我幾鍾意櫻花嘅
聰明同有成績，呢幾年都幾大進步
不過佢成日太淆底，唔夠自信
之前team a個mt公演
佢好似比啲工作人員話佢已經做得好好，點解仲係咁冇自信

松井金髪成個miss hunny咁

[size=4]SKE唔等於松井珠/size=4]

個個都咁講

不嬲冇人咁覺得架
但有清要咁諗禾冇計

唔整都幾靚啦
兒玉先得人驚

佢似野心大多過無自信
當你目標高嘅時候對自己嘅要求自然會高,
尤其如果攞自己同好top嘅人比較嘅話

上年先再講錯嘢撩nmb , 搞到營運要叫008 同佢同台做mc 再由呢個nmb 次世代幫佢解圍，真係難為008

作為一個ske ace 醜唔醜架佢?

我覺得迷路有行前一步想做朋友，但彩好似有d 冷淡

當然我地外人唔知中間發生咩事

見咁齊人 同大家推薦下個mb

008本身好淆
彩姐同花爺就話一有咩事我地會衝出去救你

呢單又係咩事？

性格問題

彩講過唔會主動約人出街

迷路又唔似會主動

所以兩個人好少一齊

九派大佬呢位又係邊個？？
小薯唔識

雖然好鍾意paruru. 但真心想佢快d搵到個靚仔有錢仔嫁左佢，娛圈太恐怖

呢個都有黑歷史

不嬲以前迷路主動啲 但佢臨走個排對彩都幾鹽對應 彩個排反而主動啲 仲以為之後去睇佢con姐係無野啦 誰不知..

彩姐好明顯完全唔理佢

滾完記得識返屋企

山本彩未做過akb 任何一單既c

除非總選第一

否則應該唔會有機會

講開出街 睇佢地啲相 永遠係彩+一期生or迷路+一期生 明明三秋 岸野 小笠原係佢地2個都熟既

啱啱兼任果陣都係靠救世珠carry先tk有雙c咋

如果櫻花叫無成績

咁48應該全部都係強推之恥

為左黑一個人可以鳩UP得幾盡

BTW 櫻花係差在國民度低
我同我個名講起櫻花個陣 佢唔撚識櫻花 幾想一巴打過去

仲以為佢會移藉個時推得咁恆
個時仲係mayuyu paruru 同佢俾人話係次世代acetoo long 時期 13年

同個推講前女友係咩新玩法

貼紙相WFC啦

山内祐奈
成個hkt入面接近最底層無人氣嘅mb

板野又去左邊 定已經冇地位

經理人公司資源跟唔上
無辦法 akb呢條大船要沉
我識嘅日本人都唔識櫻花 於是我會改口話我以前鍾意まゆゆ

佢自己問我AKB推邊個

佢問AKB推邊個 咁咪答櫻花囉

板野 我咪又係仲搞緊
(我個名之前已經知我係板野個邊)

上年嘅數據 只供參考

咁更加應該答櫻花

多一個人知就係多一個人認識

你知唔知E個係咩榜同點計?

E個唔係單純排名咁簡單喎

哇美優紀先25位

唔知有無記錯... 大約係咁上下...

上年迷路生日, 唔記得邊個member 負責約人, 心諗彩咁忙又好少出席呢d活動, 所以唔敢叫彩費事令彩難做, 所以無約彩... 生日果日迷路問有無叫彩, 佢地就立即打比彩叫佢來, 彩就講交通好唔方便, 如果早d叫佢佢會來....

佢兩個就係咁... 天意來的....有緣無份果隻.....

呢d咪係好既前輩, 008 之後有出post 多謝彩同花爺

係岸野約 下次再見到佢地2個同場我諗係彩卒業con

惠親果場有無機呢? 叫迷路返來跳拉鍊

似係會喺後台影相嗰隻
台上表演就未必

我諗講松珠d衰野真係講到佢畢業都未講完
因為佢不斷會製造衰野+柒事畀人講
佢最大既問題係唔識反省自己 當成績 表現未如理想既時候就鐘意賴人 扮可憐

紅白11位之後自己冇檢討過，反而賴自己外務少 資源少 搞到冇乜人識
事實係 寫真銷量係top之中最低
死幣收視插水
可能成績太差個d佢就唔當係資源啦
有fans同佢say sorry話個排太忙唔記得左投佢票
佢就直接回：總選唔可以偷懶 大家要推我上第1 跟住差唔多每日都提要第1
仆街 人氣唔高fans唔多但總選可以排到第3位 即係佢班fans出左超多錢投佢
佢視fans錢如糞土 得咁既人氣仲催票想要第1 逼死fans
唔反省下自己點解被強推咁多年先得咁既成績

收皮啦

小妹都想叫佢返黎同禾跳拉鍊

ff 下... 惠親+ 迷路 + 彩三個跳.... 彩跳完一個好難為自己既樣

有冇人好憎松井珠理奈(2)

等睇救世珠拎第一 助48G翻生重回盛世

G持狙擊九年特權次世代
多得救世珠救番連登489流量
下個post靠大神開

而家有邊個top報左名參選

lihkg 既akb 交流區 推左四個月先有三十一頁, 一個松井珠唔駛兩日就爆post

好明顯

松井珠>>>>>>>>>>>>>>>>> akb

你問講左選定交左報名表先...

四大老人仲未出聲
求下呢4個啲fans綁架佢地幾日唔好俾佢地交表
我要睇松珠拎第一

仆街 有d驚集體燈到佢總選第1
不過而家總選都接近wfc

下，我以為個post 已經廢左先冇講野

唔係番去隔離登咩

Akb post而家係舊登都仲算推得快

就係隻松井豬搞到我玲永遠要做二奶，依加仲要畢埋業，屌

當年總選松珠14位 玲奈10位
松珠個樣難睇到呢

做湯淺大奶好巴閉咩
你玲村外搵到食咪仲好

松珠=SKE界林鄭，玲=胡官

不過，松珠=總選界葉劉

唔好再講，講親都嬲
一入後台就係度狂喊，成班人扑上去安慰佢
玲奈企埋一邊dup低頭好似做錯事咁樣
唔知點解拎第十位好似殺咗人老竇老母咁

ske 紀錄片影住個年後台個個mb圍住救世主安慰 玲奈無人理

總選幾時deadline

係 好似做錯事咁
痴撚線 都話松珠唔接受挫敗 一出現佢未如理想既結果時 佢就會扮可憐 賴3賴4
個時可以話佢細個唔識諗 但佢而家成20歲都依然係咁樣

佢一入後台就喊到pk
啲mb唔圍佢都唔好意思啦
變相令到玲奈做咗罪人咁樣

當年營運推玲奈出嚟都不過係因為咁啱都姓松井
諗住整個商業CP出嚟造下話題順便幫救世珠洗下腳
點都無諗過結果出到嚟係妹仔大過主人婆

輸紅白，佢講自己冇村外資源，
我唔見得吉朱檸檬有好多村外資源
甚至講櫻花都只係村內做王，村外都冇乜嘢做過
唔知佢講呢啲嚟做乜

唔係話玲奈當初入到ske，係因為個名似咩？
初期ske營運好似唔多發掘到佢潛質
係佢公演表演愈來愈好先至知道佢係寶
然後有激辣呢啲

所以要不是松珠，玲奈冇今日快感恩

動物吧有list 開佢咁多年村外資源 搵唔番
睇過其實好多下 究竟AKS 睇中左佢啲咩但錫佢原石

等我準備定開post 2先
偉大的救世珠

我諗佢自己認為嘅村外資源係
好似麻友咁擔正做主演
好似柏木咁開幾次solo con
好似指原咁有得做村外嘅mc

以前冇事務所點會有所謂村外資源，高柳都不如。

佢咪有死幤 有集0.8 不過之後有升番既
佢跳舞比其他人太用力唔太好睇 不過佢跳舞算係咁
但唱歌就咪啦 有年紅白唱心電走唒音 個場仲要vs彩姐

呢啲講個人實力嘅嘢, 佢無樣嘢點幫幫佢R都R唔到翻嚟啦

無資源來講, 佢應該係akb 當中最無資格講..

村內資源已經要晒, 村外既都要比晒佢?

鄰國有句名言：站位不算資源

總選神經病呢個名唔係浪得虛名
日日夜夜係到叫班飯投票
話就話係為咗谷返SKE
雖然我唔推SKE 但係真係睇唔出佢係為咗團
好似佢攞唔到第一就係班飯欠咗佢咁
理所當然咁要飯投票
留名等睇佢今年攞唔到第一既感言

彩姐自彈自唱12月31日正撚到

由一開始已經好憎豬
松井大媽唔係浪得虛名 佢黑髮都老到一個點
不過都唔怪得佢
佢應該係因為太細個就入娛樂圈呢個染缸 又一路順風順水 結果價值觀扭曲哂 覺得被推係應份 做center係應份 拎資源都係應份
櫻花都係上位競爭太大先搞到咁

屌你老母啦
吉朱做埋youtuber都要自己比錢買架生咋

但櫻花會感恩飯對佢嘅支持
但松井真係當哂係應份咁
個嘴臉真係好黑人憎

爆post

呢個我又唔覺得有問題喎
個飯又唔係話冇錢，係話遲左之嘛
咁叫佢之後唔好遲有咩問題

其實黑櫻啲文幾好睇
近排就有睇佢生日個篇 講佢媽咪
俾肥秋讚311個篇都
雖然睇完都唔會推佢

有救世珠輕鬆爆post啦
呢到先係真大台

真心感謝飯既member係睇得出
救世豬只係當飯係提款機

呢度冇松井豬飯

有都變冇

你又知佢冇同飯感恩？ 不過算啦反正小珠家下做咩同唔做都係錯 入黎當搞笑都ok 真係咁憎就唔好理佢啦 黑佢咪當幫佢宣傳... 好似染髮好似係因為拍劇都要比人講既都真係唔知可以講咩

真心又好門面說話又好
連呢啲都唔識講 似係佢唔識做人 KY

單向屌冇交嗌好悶

真係飯既會唔會因為比你地講兩句就唔推呀

一串落嚟，好多神ID

你地成班人為黑而黑

諗梗轉唔轉番個 但我諗想轉既都俾人霸左

真心豬飯究竟點睇呢條友

首先要有豬飯

鄰國黑佢個唱歌口型大過柏木 再吹奏隔離柏木好有儀態 呢個真心笑左

baobao 定豬

其實松珠都仲係細路女 佢咁細個入團其實壓力真係好大

有啲好頂癮、呼吸都係原罪

U

不過佢唱歌個樣真係幾好笑 寧願睇佢企定定都好過睇佢跳舞

=.=

只係睇過AKB以前幾個MV
覺得松珠個樣好老
同隔離班囡囡好唔夾

鄰國上綱上線 鬥臭人既能力不用懷疑

高豬

但最好笑都係十連生日倒數
多謝救世珠令我呢個本應出坑人士仲有心機追下48G

岩岩飯知佢16未夠都真係嚇一跳 不過近年個樣同歲數都接近返d 另一個成員高柳明音又係越來越後生 逆生長

掘掘豬

想當年SKE最鐘意依三條友

唔小心係女飯個twitter到搵返幅圖出黎

Post 2已開

ske最心水係秦佐 向田 小木曾
你們過得好嗎
佢地走左無睇ske

古川係咪會出書?

嗯 呢班好嘢嚟

長期save係電話 扮咩岩岩搵返出黎

K2友wo 佐和子聲優幫game配音多 都叫ok 向田早排有返黎睇公演 家下普通人 唔知有冇拍拖家下 小木曾話被求婚唔知結唔結到 之前搞過再會活動

佢自己打tag幫自己賣cp又係經典
仲有之前twitter賣性感

Team C

向田一畢業俾人爆個條仔好撚柒
49g mb 睇仔眼光真係好差
我以為小木曾嫁左 佢條仔好似ok有米

冇save

直播瞓著 雖然小事，但真係要同後輩須田/ 惣田請學習下職業意識

我唯一希望佢換左條正常啲既仔我就安落

記錄片訪問玲奈都慘
佢話高排名過珠唔知點面對

大佬，又無做錯野

須田早2日等開摔角直播SR都訓著左
不過係未開就訓左

俾面008 呢單野算啦

不過唔該唔好再搞nmb, 顧掂自己隊 ske 先啦!

就嚟推到爆po，睇嚟你地真係好憎我珠

貴圈真亂

換件靚仔d得唔得

最近睇高登拖磨區連珠巴都串救世珠

我都想看008點幫救世主補獲

今天RH（夜）在008的MC环节邀请了珠理奈上台，提到了之前和难波的那件事。整理了下推特上的REPO，可能顺序有颠倒或者不完整
008：哇，真的JURI JURI BABY来了
008：珠理奈桑11岁出道，感觉就像是少年JUMP漫画一样，而我是当代麻将，我从珠理奈桑那里取得的处事哲学是对ANTI打不还口骂不还手呢
珠：其实也没有
008：那就现在把你的不满全部说出来，那些炎上的事
珠：这个由008来说的话也有点
008：之前不是发生了SKE表演NMB黑发的事，然后被炎上了，关系变得很差那档事吗
珠：这个由008提出来真的很感激，我自己一直开不了口
008：我替难波渣滓说声对不起了（008自己对NMB饭的戏称）
珠：其实我也很对不起，其实我是表演了NMB的歌很开心，但是嘴笨却说不出来，真的当时也是不知道该怎么办才好呢
008：珠理奈桑真的是很纯粹呢，是个笨蛋大笨蛋呢，大家知道吗？看到那些ANTI的话她在后台悄悄哭，但是，要知道悟空和路飞也是笨蛋哦。
珠：快别说了
008：欺负珠理奈桑是树奈前辈才会干的事情，我是那种会延续真那桑的温柔路线走下去的人，所以让难波渣滓和味噌渣滓和好如初吧。

上面殘體既內容係真既？

repo

真那溫柔路線

奶媽嚟

反而想知邊到話彩姐同花爺講如果008攪唔掂會衝上台幫手救駕

008手機blog無記錯既話

要個後輩咁幫解圍，咩架都丟清

真的

後輩係台上對全世界話佢白痴! 佢無得駁!

008 叻女!

in 008 we trust

雞都好討論

呢度有

新飯睇唔出邊到尖左

佢份人係咁 無計

同埋其實佢唔係c過好多次架咋
上年第一次a碟歌單c

又諗起啲豬飯成日話 今年唔可以再畀佢流下悔恨既淚水

其實近年啲大top睇得出都化曬 ，根本冇乜人話喊到爆曬妝咁款

008 的明讚暗罵 好強

第一句就串佢老, 之後仲話佢係大笨蛋

不過完左之後 twitter 好多ske 飯多謝008 幫手解圍

救世豬拯救世界

睇得書多 聰明女嚟

就快1001